我視五大訴求為無物

對唔住，呃左你地入黎，我表示對五大訴求係尊重嘅，而七大訴求先係更重要

光復香港 時代革命